六年愛意難放下(短文章)

「叮」，手機短信的通知聲又再響起，我又再一次放下手中的筆，放下學習的事，拿起手機查閱。
我愛上了一個人。
升上中學，打開了人生新的一頁，我懷著戰戰兢兢的心走進校園，看著不同的環境，但仍有熟悉的面孔，讓我感到且陌生既温暖。開學禮過後，我和我班的同學回到課室，也終有時間認真細看同學的面孔。那天，我的心就被一個人的眼神俘虜走了。那人至今仍舊在我的心底裏，不時泛起我心中的漣漪。
時光飛逝，在轉眼間便到了中六，一個離别的時間。六年間，我一直愛著她，卻因為我的幼稚，而未能對她表達愛意，未能竭盡所能為她著想，使她幸福。而我更曾魯莽地向她表白，幻想著當中我沒有付出卻能以時間去感動一個人。失敗了，也痛過了，也走過了。回想一年前我所做的傻事，成為了我生命中一個重要的烙印，深深印在我的心上，印證著我的成長。
一年後，我和她終於再度成為朋友。離别在即，我仍有千言萬語希望對她說，訴說著這些年來的感受。我的心仍像六年前的我一樣單純，仍舊深愛著那一個她。這些年來，除了向著大學進發，心仍有一個願望，便是與那位她在一起。
那天晚上，我抖著手按下發送的按鍵，開始了久違的短信溝通。也從那夜起，「叮」的一聲也成為最令我牽腸掛肚的聲音。滿懷希望的我卻未能在茫茫的訊息海中尋找到她的身影。心倦了累了，我放下手機，一陣失落感隨即湧上，在我心中泛起一道又一道的漣漪，而這種感覺卻久久未能散去。
夜深了，在這一夜，我看著窗外的街燈，希望從光線中找一絲曙光出路。然而，我看見的卻只是空無一人的街道，仿佛在嘲笑著我的空虛寂寞，徒添著我的愁緒。而這種感覺，只可讓我帶著它逃到夢中，陪隨著我入睡。
希望我在夢中，仍可有機會詢問她願意和我走過人生中的一段路，在夢裏彌補著現實中的一段遺憾。
《愛上那位特别的她》

推

好撚sad

繼續推